小妹啱啱跳閘比藍絲拍片...

利申 藍絲

唔駛驚！

驚條毛

佢擺上fb

樓主身型幾似email 小肥

有冇帶罩先

冇呀

咁又點？

都算大波

得條片佢證明唔到時間

email都幾silm

片呢

話自己撐警撐中國咪得，佢放既仲可以突顯藍屍既on9

重點係樓主自認藍絲你都有今日

咁下次帶翻
老老豆豆 班咸蟲藍絲多數都係見啲後生女靚先影
扮哂嘢 如果真係捉人跳閘就即刻捉喇 唔會影

你話你睇唔過眼 黨鐵之前運示威者
黨鐵配合不合作運動

個黃絲唔駛俾錢跳閘 點解藍絲要俾錢

撞爛個閘唔算跳啦

唔好扮女人啦巴打

波台大把ching見過我扮咩

狗

依個咩嚟？一係就大隻絲

我同我牙哥共享ac

跳完大叫支持香港警察 佢就會自動del片

ok sor 唔睇波台

btw 係呀

我起你底重唔知你係精神分裂定性別認知障礙㖭

樓主身材唔差

大波跳閘會唔會有困難

我琴日跳都有帶
最後武士

拍左片都冇人識你ga啦

冇*

牙你老母
btw點解唔叫呀哥打鑊佢

樓主真人好撚索

我見過

我今日出閘都俾個藍絲阿伯報串

hi 奔

新文宣方向

今日上fb都見到好幾條藍屍放片話人跳閘

pogba呢期有冇比藍絲性騷擾

我見到一條係個好瘦嘅女仔畀藍絲追住影，話：「小姐你咁高貴點解跳閘？」

成日比藍絲廢老視姦

呢條？

如果係既話

樓上咪po 唔該

想同絲打做愛

有乜好驚

樓主好勇
比佢煩住都不失霸氣